點睇啲人性格誇張

各位點睇啲人行為/言語表達好撚誇張，小小事都大驚小怪

覺唔覺得佢哋好撚戇鳩

覺，擺喺隔離做朋友都嫌佢失禮

點睇佢哋大大聲講電話笑到卡卡聲

講個電話都好似做show咁
講比人聽 笑比人睇

人生是一個舞台 我們是演員

唔明白佢哋諗緊乜嘢，點解咁做

算唔算係一種心理變態傾向

好似樓豬咁

所以誇張係其中一種表達方式？

都係咁假

定係其實派膠只係人生嘅其中一樣必須嘅技能

刷存在感

可憐定可恨？

煩膠

做咩咁話我

佢等緊你認同佢